兩架中國戰機在香港附近 攔截美軍偵察機

美國官員說，兩架中國戰機周三在香港附近上空，攔截美軍一架偵察機。。

該官員說，初步報告顯示當時美軍的P-3偵察機在香港東南150哩外的國際空域飛行，兩架中國戰機作出危險攔截，其中一架中國戰機飛到美軍偵察機前，限制了它的轉向能力。

睇黎好多潛艇

美軍來了

以為回帶...

侵侵唔係嘴炮呀？

做乜

引路

而家肥仔金個個禮拜射枝都無事

日本果邊話TRUMP 比100日時間 支那去搞掂北韓問題
過左都仲搞唔掂就揮軍打, 同埋開始對支既貿易協定